Ahoj, Evo!
 
Děkuju za tvůj dopis.  Jsem ráda že všechno je v pořádku.  Už dlouho jsme se neviděly, a proto chtěla bych tě pozvat na muzikál ,,Tajemství".  Hrají to v divadle Kalich každý čtvrtek, pátek a sobotu od 20:00.  Zavolej mi nebo napiš mi kdy by se ti to hodilo, a já koupím vstupenky.  Taký, mohly bychom nejdřív jít na kávu.  Na Jungmanově, vedle divadla, je výborná kavárna!  Mohly bychom se tam sejít v 19:00 a popovídat si…  Už se na tebe strašně moc těším!
 
Měj krásný den,
 
Eva
 
<img srdíčko>
